有冇人同意何君堯講野想殺人？

南京大屠殺，好正常

真心講
佢地好明顯想煽動群眾殺人

嗰班友傾向保守，覺得自己條命矜貴，所以有排都未輪到佢哋殺人，
點都係被打壓一方忍唔住殺人先。